全盛時期黎講, 周杰倫 vs 陶喆 邊個勁d???

周杰倫2004

陶喆2003

吉吉

陶喆作曲同唱嘅技巧都係周之上
但周嘅全盛期長啲
同周嘅歌易入屋啲

勁唔勁真係唔識音樂，唔係好分到，感覺2個都好有才華

但周杰倫真係霸晒成個8 90後既成長時期呢下誇張

陶吉吉

陶喆係帶起左台灣rnb潮，但姐撚先係發揚光大，之後王力宏方大同個d係陪襯

why not both

王力宏完全唔係陶周嗰個 level
方大同就無乜點聽唔敢講

陶喆當年首愛很簡單紅遍全華語樂壇
不過佢第一隻碟我最愛飛機場
真係好撚創新
諗唔到可以咁樣表達一首歌
鍾意音樂嘅如果錯過佢嘅作品係好可惜

其實佢自己去左美國玩黑色柳丁 個期姐撚已經食住個勢紅左

好鍾意陶喆既情硤，頭先先聽完<就是愛妳>

王力宏其實唔差wo

方大同玩味重d
d 歌好複習

兩個風格唔同
陶喆的歌比較耐聽

佢最好嗰首叫不可能錯過你

愛很簡單好聽過周既所有歌

收皮啦 你自己覺得咋下話？
我係周忠實fans 都幾鍾意陶 佢頭幾隻碟我聽晒 不過見啲人係咁吹捧陶有幾勁幾勁 勁過周杰倫真係好撚反感 （同樣 見到啲支那人吹到周勁過宇多田光 我都好撚反感）
陶平均拉開黎計幾年先出到一隻碟 冇錯 由第一隻去到69都好高質 但咁又點？周00-06啲碟都正到仆街 仲要係一年出一隻 中間仲要拍下電影咁 陶？？？ 就算佢比人話07我很忙開始回塘 都至少仲出到青花瓷 煙花易冷 免費教學錄影帶 竊愛 床邊故事 土耳其冰淇淋 前世情人呢啲高質歌
我想講 好唔好聽呢啲野好主觀 你鍾意陶係你嘅事 唔好吹捧到咁啦 好令人反感 正如我唔會周圍吹到周啲歌好聽過晒xxx啲歌咁囉 係度比比比 都唔知有乜撚野好比 靜靜地聽下歌算啦